{
  "Import Records": "导入记录",
  "DNS Manager": "DNS 管理器",
  "Manage your Cloudflare DNS records": "管理您的 Cloudflare DNS 记录",
  "Search records": "搜索记录",
  "All types": "所有类型",
  "No DNS records found": "未找到 DNS 记录",
  "Manage Passkeys": "管理通行密钥",
  "Registered Passkeys": "已注册的通行密钥",
  "Revoke": "撤销",
  "Passkey revoked": "通行密钥已撤销",
  "No passkeys found": "未找到通行密钥",
  "Export": "导出",
  "Login": "登录",
  "Logging in...": "正在登录...",
  "Password": "密码",
  "Enter your password": "输入您的密码",
  "API Key": "API 密钥",
  "Select an API key": "选择一个 API 密钥",
  "Add API Key": "添加 API 密钥",
  "Add a new Cloudflare API key with a custom label": "添加一个带有自定义标签的 Cloudflare API 密钥",
  "Encryption Settings": "加密设置",
  "Encryption settings updated": "加密设置已更新",
  "Benchmark": "基准测试",
  "Select your API key and enter your password to continue": "选择您的 API 密钥并输入密码以继续",
  "Cloudflare DNS Manager": "Cloudflare DNS 管理器",
  "Import": "导入",
  "JSON Data": "JSON 数据",
  "CSV Data": "CSV 数据",
  "BIND Data": "BIND 数据",
  "Paste your JSON data here...": "在此粘贴您的 JSON 数据...",
  "Paste your CSV data here...": "在此粘贴您的 CSV 数据...",
  "Paste your BIND data here...": "在此粘贴您的 BIND 数据...",
  "Import Records from JSON format": "从 JSON 格式导入 DNS 记录",
  "Account Email (optional for global keys)": "账户邮箱（全局密钥可选）",
  "Label": "标签",
  "Password (placeholder)": "输入您的密码",
  "Language": "语言",
  "Select language": "选择语言",
  "Add Record": "添加记录",
  "Add DNS Record": "添加 DNS 记录",
  "Record Type": "记录类型",
  "TTL select": "TTL",
  "Name input": "名称",
  "Content input": "内容",
  "SRV priority": "优先级",
  "SRV weight": "权重",
  "SRV port": "端口",
  "SRV target": "目标",
  "TLSA data": "数据",
  "SSHFP fingerprint": "指纹",
  "NAPTR order": "顺序",
  "NAPTR preference": "偏好",
  "NAPTR flags": "标志",
  "NAPTR service": "服务",
  "NAPTR regexp": "正则表达式",
  "NAPTR replacement": "替换",
  "SPF input": "SPF",
  "Default content input": "内容",
  "Create Record": "创建记录",
  "Error": "错误",
  "Success": "成功",
  "Note": "注意",
  "Invalid password or corrupted key": "密码无效或密钥已损坏",
  "Please select an API key and enter your password": "请选择一个 API 密钥并输入密码",
  "Failed to login: ": "登录失败：",
  "Please fill in all fields": "请填写所有字段",
  "API key added successfully": "API 密钥添加成功",
  "Failed to add API key: ": "添加 API 密钥失败：",
  "Select a key before registering a passkey": "请先选择密钥再注册通行密钥",
  "Enter your password to decrypt the key for registration": "输入密码以解密密钥进行注册",
  "Failed to store key to OS vault: ": "存储密钥到系统保险库失败：",
  "Passkey registered to this key": "通行密钥已注册到此密钥",
  "Passkey registration failed: ": "通行密钥注册失败：",
  "Select a key to authenticate": "选择一个密钥进行认证",
  "No secret in vault for this key": "保险库中没有此密钥的密文",
  "Logged in using passkey": "已使用通行密钥登录",
  "Select key and enter password to delete vault secret": "选择密钥并输入密码以删除保险库密文",
  "Invalid password": "密码无效",
  "Vault secret removed": "保险库密文已移除",
  "Failed to remove vault secret: ": "移除保险库密文失败：",
  "Registry Monitoring": "注册商监控",
  "Monitor domains across all your registrars": "监控所有注册商的域名",
  "Add Registrar": "添加注册商",
  "Connect a domain registrar to monitor your domains": "连接域名注册商以监控您的域名",
  "Registrar": "注册商",
  "API Secret": "API 密钥",
  "Username": "用户名",
  "Cancel": "取消",
  "Saving...": "正在保存...",
  "Search domains...": "搜索域名...",
  "Refresh all domains": "刷新所有域名",
  "Domains refreshed": "域名已刷新",
  "Failed to refresh domains": "刷新域名失败",
  "Failed to remove credential": "移除凭据失败",
  "removed": "已移除",
  "No registrars configured. Add one to start monitoring your domains.": "未配置注册商。添加一个以开始监控您的域名。",
  "Loading domains...": "正在加载域名...",
  "Dismiss": "关闭",
  "domain": "域名",
  "domains": "域名",
  "Expired": "已过期",
  "Transfer locked": "转移已锁定",
  "Transfer unlocked": "转移未锁定",
  "Auto-renew on": "自动续费已开启",
  "Auto-renew off": "自动续费已关闭",
  "Created": "创建时间",
  "Expires": "过期时间",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Privacy": "隐私",
  "Nameservers": "域名服务器",
  "Health Checks": "健康检查",
  "Records": "记录",
  "Import/Export": "导入/导出",
  "Zone Settings": "区域设置",
  "Edit, filter, and manage records in-place": "就地编辑、筛选和管理记录",
  "Move records across zones and formats": "跨区域和格式移动记录",
  "Override defaults for this zone": "覆盖此区域的默认值",
  "Zone": "区域",
  "Settings": "设置",
  "Audit": "审计",
  "Tags": "标签",
  "Registry": "注册",
  "Saved": "已保存",
  "Audit log": "审计日志",
  "Logout": "退出登录",
  "Domain/Zone": "域名/区域",
  "Select a domain": "选择一个域名",
  "records": "记录",
  "visible": "可见",
  "Close tab": "关闭标签页",
  "Per page": "每页",
  "All": "全部",
  "Clear": "清除",
  "Page": "页",
  "Prev": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Copy selected": "复制选中",
  "Paste": "粘贴",
  "Clear selection": "清除选择",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Type": "类型",
  "Name": "名称",
  "Content": "内容",
  "TTL": "TTL",
  "Proxy": "代理",
  "Actions": "操作",
  "Bring in records from CSV, JSON, or BIND zone files.": "从 CSV、JSON 或 BIND 区域文件导入记录。",
  "Export Records": "导出记录",
  "Download zone data locally or run server-side exports.": "本地下载区域数据或运行服务器端导出。",
  "Export JSON": "导出 JSON",
  "Export CSV": "导出 CSV",
  "Export BIND": "导出 BIND",
  "Back to records": "返回记录",
  "Zone settings": "区域设置",
  "Per-page override": "每页覆盖",
  "Inherit": "继承",
  "Overrides the global default for this zone only.": "仅覆盖此区域的全局默认值。",
  "Unsupported record types": "不支持的记录类型",
  "Show": "显示",
  "Hide": "隐藏",
  "Controls whether non-Cloudflare record types appear in the Type dropdown for this zone.": "控制非 Cloudflare 记录类型是否出现在此区域的类型下拉菜单中。",
  "Reopen on launch": "启动时重新打开",
  "Controls whether this zone restores when tabs reopen.": "控制此区域在标签页重新打开时是否恢复。",
  "Refresh": "刷新",
  "Clear logs": "清除日志",
  "Search audit entries": "搜索审计条目",
  "All resources": "所有资源",
  "Newest first": "最新优先",
  "Oldest first": "最旧优先",
  "Operation A–Z": "操作 A–Z",
  "Resource A–Z": "资源 A–Z",
  "Audit log is only available in the desktop app.": "审计日志仅在桌面应用中可用。",
  "Loading audit entries…": "正在加载审计条目…",
  "No audit entries match the current filters.": "没有审计条目匹配当前筛选条件。",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Operation": "操作",
  "Resource": "资源",
  "Details": "详情",
  "View": "查看",
  "Tag manager": "标签管理器",
  "Select a zone": "选择一个区域",
  "Select a zone to manage its tags.": "选择一个区域以管理其标签。",
  "New tag": "新标签",
  "Add tag": "添加标签",
  "Tags are local-only and can be attached to records.": "标签仅本地存储，可附加到记录上。",
  "Tag": "标签",
  "Used": "已使用",
  "No tags yet. Add one above or create tags from a record's expanded panel.": "暂无标签。在上方添加或从记录的展开面板创建标签。",
  "Rename": "重命名",
  "Delete": "删除",
  "Save": "保存",
  "Session settings": "会话设置",
  "Auto refresh": "自动刷新",
  "Off": "关闭",
  "Pauses while editing records or dialogs are open.": "编辑记录或对话框打开时暂停。",
  "Default per-page": "默认每页数量",
  "New zone tabs inherit this value unless overridden.": "新区域标签页继承此值，除非被覆盖。",
  "Controls the Type dropdown default. Zones can override this.": "控制类型下拉菜单默认值。区域可以覆盖此设置。",
  "Reopen last tabs": "重新打开上次标签页",
  "Restore tabs from the last session on launch.": "启动时恢复上次会话的标签页。",
  "Confirm logout": "确认退出",
  "Show a confirmation dialog when logging out.": "退出登录时显示确认对话框。",
  "Confirm window close": "确认关闭窗口",
  "Show a confirmation dialog when closing the app window.": "关闭应用窗口时显示确认对话框。",
  "Auto logout (idle)": "自动退出（空闲）",
  "Never": "从不",
  "Logs out automatically after inactivity.": "不活动后自动退出。",
  "Global settings apply to every zone unless overridden.": "全局设置适用于所有区域，除非被覆盖。",
  "Select a zone to open it in a new tab.": "选择一个区域以在新标签页中打开。",
  "Clear audit logs": "清除审计日志",
  "This deletes all audit entries stored on this device. This cannot be undone.": "这将删除此设备上存储的所有审计条目。此操作不可撤销。",
  "Log out": "退出登录",
  "Are you sure you want to log out? You'll need to sign in again to manage records.": "确定要退出登录吗？您需要重新登录以管理记录。",
  "Don't ask again": "不再询问",
  "Failed to load zones: ": "加载区域失败：",
  "Please fill in all required fields": "请填写所有必填字段",
  "DNS record created successfully": "DNS 记录创建成功",
  "Failed to create DNS record: ": "创建 DNS 记录失败：",
  "DNS record updated successfully": "DNS 记录更新成功",
  "Failed to update DNS record: ": "更新 DNS 记录失败：",
  "Failed to update proxy: ": "更新代理失败：",
  "DNS record deleted successfully": "DNS 记录删除成功",
  "Failed to delete DNS record: ": "删除 DNS 记录失败：",
  "Failed to import records: ": "导入记录失败：",
  "No valid records found.": "未找到有效记录。",
  "Nothing selected": "未选择任何内容",
  "Select one or more records to copy.": "选择一个或多个记录进行复制。",
  "Copied": "已复制",
  "Pasted": "已粘贴",
  "Failed to paste records: ": "粘贴记录失败：",
  "Dry Run": "模拟运行",
  "Server export failed: ": "服务器导出失败：",
  "Custom": "自定义",
  "Suggested:": "建议：",
  "Discard changes?": "放弃更改？",
  "Closing will lose the edits in this record draft.": "关闭将丢失此记录草稿中的编辑内容。",
  "Keep editing": "继续编辑",
  "Discard changes": "放弃更改",
  "Create a new DNS record for": "为以下域创建新的 DNS 记录",
  "Comment": "备注",
  "Priority": "优先级",
  "Proxied through Cloudflare": "通过 Cloudflare 代理",
  "Potential validation issues": "潜在的验证问题",
  "You can still create the record, but it may be rejected or behave unexpectedly.": "您仍然可以创建记录，但它可能被拒绝或行为异常。",
  "Create Anyway": "仍然创建",
  "Review Warnings": "查看警告",
  "Go Back": "返回",
  "Visible in Cloudflare and helps document why this record exists.": "在 Cloudflare 中可见，有助于记录此记录存在的原因。",
  "Lower numbers have higher priority. Typical setups use 10/20 or 0/10.": "数字越小优先级越高。典型设置使用 10/20 或 0/10。",
  "Edit": "编辑",
  "Copy": "复制",
  "Editing": "编辑中",
  "Unnamed record": "未命名记录",
  "Add": "添加",
  "No tags": "无标签",
  "Auto": "自动",
  "Proxied": "已代理",
  "Select record": "选择记录",
  "Record Actions": "记录操作",
  "Copy name": "复制名称",
  "Copy content": "复制内容",
  "Stored with the record in Cloudflare.": "与 Cloudflare 中的记录一起存储。",
  "Optional: add a note for this record": "可选：为此记录添加备注",
  "Value required for this mechanism": "此机制需要一个值",
  "SPF validation issues:": "SPF 验证问题：",
  "Authenticating": "正在认证",
  "Delete API Key": "删除 API 密钥",
  "This removes the selected key from local storage. This cannot be undone.": "这将从本地存储中移除选中的密钥。此操作不可撤销。",
  "Selected key": "选中的密钥",
  "View and manage registered passkey devices for this API key. Each passkey provides secure, passwordless authentication.": "查看和管理此 API 密钥的注册通行密钥设备。每个通行密钥提供安全的无密码认证。",
  "Registered Devices": "已注册的设备",
  "No passkeys registered": "未注册通行密钥",
  "Register a passkey to enable passwordless login": "注册通行密钥以启用无密码登录",
  "Unnamed Device": "未命名设备",
  "Device name updated": "设备名称已更新",
  "Failed to list passkeys: ": "列出通行密钥失败：",
  "Failed to revoke passkey: ": "撤销通行密钥失败：",
  "Passkeys use biometric or security key authentication for enhanced security. Revoking a passkey will prevent it from being used for login.": "通行密钥使用生物识别或安全密钥认证以增强安全性。撤销通行密钥将阻止其用于登录。",
  "Configure encryption parameters for security and performance": "配置加密参数以实现安全性和性能",
  "PBKDF2 Iterations": "PBKDF2 迭代次数",
  "Key Length (bits)": "密钥长度（位）",
  "Algorithm": "算法",
  "Update": "更新",
  "Enable OS Vault": "启用系统保险库",
  "Store decrypted keys in the system vault for passkey login.": "将解密的密钥存储在系统保险库中以用于通行密钥登录。",
  "Add New API Key": "添加新的 API 密钥",
  "Your Cloudflare API key": "您的 Cloudflare API 密钥",
  "Encryption Password": "加密密码",
  "Password to encrypt this key": "用于加密此密钥的密码",
  "Edit API Key": "编辑 API 密钥",
  "Update key details or change its encryption password": "更新密钥详情或更改其加密密码",
  "Account Email (optional)": "账户邮箱（可选）",
  "Current Password": "当前密码",
  "Required to change password": "更改密码时必填",
  "New Password (optional)": "新密码（可选）",
  "Leave blank to keep current": "留空以保持当前密码",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Add New Key": "添加新密钥",
  "Manage Key": "管理密钥",
  "Passwordless Login (Passkeys)": "无密码登录（通行密钥）",
  "Use biometric authentication or security keys for secure, password-free login": "使用生物识别认证或安全密钥进行安全的无密码登录",
  "Registering...": "正在注册...",
  "Register Passkey": "注册通行密钥",
  "Authenticating...": "正在认证...",
  "Use Passkey": "使用通行密钥",
  "Remove Vault Secret": "移除保险库密文",
  "Authentication": "认证",
  "Add an API key first": "请先添加 API 密钥",
  "Hide password": "隐藏密码",
  "Show password": "显示密码",
  "Import DNS Records": "导入 DNS 记录",
  "Import DNS records from JSON, CSV, or BIND zone formats": "从 JSON、CSV 或 BIND 区域格式导入 DNS 记录",
  "Format": "格式",
  "Select format": "选择格式",
  "Server Export": "服务器导出",
  "Import Preview": "导入预览",
  "Review parsed records before importing. Only selected and valid records will be imported.": "导入前查看解析的记录。仅选中且有效的记录将被导入。",
  "Import Selected": "导入选中",
  "Audit Log": "审计日志",
  "Recent sensitive actions captured by the desktop backend.": "桌面后端捕获的近期敏感操作。",
  "No audit entries recorded yet.": "尚无审计条目记录。",
  "Close": "关闭",
  "Logged in successfully": "登录成功",
  "Passkey Registration": "通行密钥注册",
  "Follow the prompts from your device to register a new passkey...": "按照设备提示注册新的通行密钥...",
  "✓ Passkey Registered": "✓ 通行密钥已注册",
  "You can now use this passkey for passwordless login": "您现在可以使用此通行密钥进行无密码登录",
  "Registration Cancelled": "注册已取消",
  "Passkey registration was not completed": "通行密钥注册未完成",
  "Passkey Registration Failed": "通行密钥注册失败",
  "Registration was cancelled or not allowed by your device": "注册被取消或设备不允许",
  "Passkeys are not supported on this device or browser": "此设备或浏览器不支持通行密钥",
  "Security error: Please ensure you're using HTTPS or localhost": "安全错误：请确保您使用的是 HTTPS 或 localhost",
  "Passkey Authentication": "通行密钥认证",
  "Use your device's biometric or security key to authenticate...": "使用设备的生物识别或安全密钥进行认证...",
  "✓ Login Successful": "✓ 登录成功",
  "Authenticated using passkey": "使用通行密钥认证成功",
  "No API key found in vault. Please register a passkey first.": "保险库中未找到 API 密钥。请先注册通行密钥。",
  "Authentication Failed": "认证失败",
  "Passkey verification failed. Please try again.": "通行密钥验证失败。请重试。",
  "Authentication Cancelled": "认证已取消",
  "Passkey authentication was not completed": "通行密钥认证未完成",
  "Authentication was cancelled or not allowed by your device": "认证被取消或设备不允许",
  "No passkey registered for this API key. Please register one first.": "此 API 密钥未注册通行密钥。请先注册一个。",
  "API key updated successfully": "API 密钥更新成功",
  "Failed to update API key: ": "更新 API 密钥失败：",
  "API key deleted": "API 密钥已删除",
  "Benchmark Complete": "基准测试完成",
  "Benchmark failed: ": "基准测试失败：",
  "Failed to decrypt key: ": "解密密钥失败：",
  "Idle timeout": "空闲超时",
  "Enter API key or token": "输入 API 密钥或令牌",
  "Enter API secret": "输入 API 密文",
  "Enter username": "输入用户名",
  "{{count}} more": "还有 {{count}} 个",
  "Attach": "关联",
  "Attach tag": "关联标签",
  "e.g. www": "例如 www",
  "Failed to load records: {{error}}": "加载记录失败：{{error}}",
  "Linked records": "关联记录",
  "Loading records...": "正在加载记录...",
  "No records found for this zone.": "此区域未找到记录。",
  "Not linked": "未关联",
  "Record associations": "记录关联",
  "Remove tag {{tag}}": "移除标签 {{tag}}",
  "Search records or tags": "搜索记录或标签",
  "Showing first {{count}} records. Refine search to narrow the list.": "仅显示前 {{count}} 条记录。请细化搜索以缩小列表。",
  "SSHFP algorithm": "算法",
  "SSHFP fptype": "指纹类型",
  "Tag added: {{tag}}": "标签已添加：{{tag}}",
  "Tag deleted: {{tag}}": "标签已删除：{{tag}}",
  "Tag renamed: {{from}} -> {{to}}": "标签已重命名：{{from}} -> {{to}}",
  "TLSA matching type": "匹配类型",
  "TLSA selector": "选择器",
  "TLSA usage": "用途",
  "value (optional)": "值（可选）",
  "Loading cache settings...": "正在加载缓存设置...",
  "Loading SSL/TLS settings...": "正在加载 SSL/TLS 设置...",
  "Domain audits": "域名审计",
  "Loading audit data...": "正在加载审计数据...",
  "Domain Registry Tools": "域名注册库工具",
  "Checking...": "检查中...",
  "Check Everything": "检查全部",
  "RDAP Tool": "RDAP 工具",
  "WHOIS Tool": "WHOIS 工具",
  "No registrar-api match found for this domain.": "未找到该域名的注册商 API 匹配项。",
  "No health check data for this domain yet.": "该域名尚无健康检查数据。",
  "Run checks to load RDAP response.": "运行检查以加载 RDAP 响应。",
  "Loading registry data...": "正在加载注册库数据...",
  "{{count}} more…": "{{count}} 更多...",
  "{{count}} selected": "已选择 {{count}}",
  "Add Record will show Cloudflare-supported types only.": "添加记录将仅显示 Cloudflare 支持的类型。",
  "Affects client connections to Cloudflare edge.": "影响客户端与 Cloudflare Edge 的连接。",
  "Aggressive": "挑衅的",
  "Always Use HTTPS": "始终使用 HTTPS",
  "Applies to topology code/SVG/PNG export actions.": "适用于拓扑代码/SVG/PNG 导出操作。",
  "Ask before deleting all audit entries.": "在删除所有审核条目之前询问。",
  "Audit categories": "审核类别",
  "Audit export preset set to {{preset}}.": "审核导出预设设置为 {{preset}}。",
  "Audit exports will ask for destination.": "审核出口将询问目的地。",
  "Audit exports will save directly without destination dialog.": "审核导出将直接保存，无需目标对话框。",
  "Audits run against the records currently loaded for": "针对当前加载的记录进行审核",
  "Auto (multi-provider fallback)": "自动（多提供商后备）",
  "Auto logout after {{minutes}} min idle.": "空闲 {{minutes}} 分钟后自动注销。",
  "Auto logout disabled.": "自动注销已禁用。",
  "Auto refresh off.": "自动刷新关闭。",
  "Auto refresh set to {{seconds}}s.": "自动刷新设置为 {{seconds}}s。",
  "Auto-refresh": "自动刷新",
  "Automatic HTTPS Rewrites": "自动 HTTPS 重写",
  "Basic": "基本的",
  "C:\\\\Users\\\\You\\\\Documents\\\\Audit Exports": "C:\\\\Users\\\\You\\\\Documents\\\\Audit Exports",
  "C:\\\\Users\\\\You\\\\Documents\\\\Topology Exports": "C:\\\\Users\\\\You\\\\Documents\\\\Topology Exports",
  "Cache": "缓存",
  "Cache level": "缓存级别",
  "Checks": "支票",
  "Choose the default start folder for audit exports.": "选择审核导出的默认开始文件夹。",
  "Choose whether topology resolves via normal DNS or DoH.": "选择拓扑是通过普通 DNS 还是 DoH 进行解析。",
  "Chooses GEO source; Auto tries multiple services and falls back.": "选择GEO源；自动尝试多种服务并回退。",
  "Clear {{count}} override": "清除 {{count}} 覆盖",
  "Clear-audit confirmation disabled.": "清除审核确认已禁用。",
  "Clear-audit confirmation enabled.": "清除审核确认已启用。",
  "Clone": "克隆",
  "Clone from session": "从会话克隆",
  "Cloudflare cache controls for {{zone}}.": "{{zone}} 的 Cloudflare 缓存控制。",
  "Cloudflare may reject invalid URLs. You can still attempt to purge anyway.": "Cloudflare 可能会拒绝无效 URL。无论如何，您仍然可以尝试清除。",
  "Common resolvers list. Default is 1.1.1.1.": "常见解析器列表。默认值为 1.1.1.1。",
  "Confirm clear audit logs": "确认审核日志清晰",
  "Confirm path to export": "确认导出路径",
  "Controls how aggressively Cloudflare caches your content.": "控制 Cloudflare 缓存您的内容的积极程度。",
  "Controls how Cloudflare connects to your origin.": "控制 Cloudflare 如何连接到您的源。",
  "Controls which actions appear in topology Copy menu.": "控制拓扑复制菜单中显示的操作。",
  "Controls which actions appear in topology Export menu.": "控制拓扑导出菜单中显示的操作。",
  "Copy actions": "复制动作",
  "Current session:": "当前会话：",
  "Custom DNS server": "自定义 DNS 服务器",
  "Custom DNS server updated.": "自定义 DNS 服务器已更新。",
  "Custom DoH endpoint": "自定义 DoH 端点",
  "Custom DoH endpoint updated.": "自定义 DoH 端点已更新。",
  "Custom export path": "自定义导出路径",
  "Custom path": "自定义路径",
  "Default export location for topology assets.": "拓扑资源的默认导出位置。",
  "Default per-page set to {{count}}.": "默认每页设置为 {{count}}。",
  "Desktop": "桌面",
  "Development mode": "发展模式",
  "Disable annotations": "禁用注释",
  "Disable end-node PTR lookups": "禁用端节点 PTR 查找",
  "Disable full window": "禁用全窗口",
  "Disable GEO detection": "禁用 GEO 检测",
  "Disable service discovery": "禁用服务发现",
  "Disables manual service probing in topology tab.": "在拓扑选项卡中禁用手动服务探测。",
  "DNS (UDP/TCP)": "DNS (UDP/TCP)",
  "DNS server": "DNS服务器",
  "DNS-over-HTTPS (DoH)": "DNS-over-HTTPS (DoH)",
  "Documents": "文件",
  "Don't confirm destination": "不确认目的地",
  "Don't scan resolution chain": "不扫描解析链",
  "Downloads": "下载",
  "e.g. 192.168.1.1": "例如192.168.1.1",
  "Email": "电子邮件",
  "Email (SPF/DKIM/DMARC)": "电子邮件 (SPF/DKIM/DMARC)",
  "Enabled by default.": "默认启用。",
  "Enables opportunistic encryption to the edge when supported.": "在支持时启用边缘机会加密。",
  "Enables TLS 1.3 for client connections.": "为客户端连接启用 TLS 1.3。",
  "Encryption mode": "加密方式",
  "Export actions": "导出操作",
  "Export folder preset": "导出文件夹预设",
  "Export settings": "导出设置",
  "Faster lookups, but omits intermediate chain hops.": "查找速度更快，但省略了中间链跳。",
  "Flexible": "灵活的",
  "Folder preset": "文件夹预设",
  "Force refresh from Cloudflare": "从 Cloudflare 强制刷新",
  "Full": "满的",
  "Full (strict)": "完全（严格）",
  "Full-window topology mode disabled.": "全窗口拓扑模式已禁用。",
  "Full-window topology mode enabled.": "启用全窗口拓扑模式。",
  "General": "一般的",
  "GEO lookup service": "地理定位服务",
  "GEO provider": "地理服务提供商",
  "Hides annotation tools in topology view.": "在拓扑视图中隐藏注释工具。",
  "Hides full-window graph action in topology controls.": "隐藏拓扑控件中的全窗口图形操作。",
  "https://dns.google/resolve or https://your-doh.example/dns-query": "https://dns.google/resolve or https://your-doh.example/dns-query",
  "Hygiene": "卫生",
  "Hygiene (private IPs, deprecated)": "卫生（私有 IP，已弃用）",
  "Import settings": "导入设置",
  "Internal only (private/reserved IPs)": "仅限内部（私有/保留 IP）",
  "IP address used when DNS server is set to Custom.": "DNS服务器设置为“自定义”时使用的IP地址。",
  "IP GEO detection disabled for topology.": "禁用拓扑的 IP GEO 检测。",
  "IP GEO detection enabled for topology.": "为拓扑启用 IP GEO 检测。",
  "Loader timeout": "加载器超时",
  "Loader timeout set to {{seconds}}s.": "加载器超时设置为 {{seconds}}s。",
  "Loading…": "加载中…",
  "Logout confirmation disabled.": "注销确认已禁用。",
  "Logout confirmation enabled.": "已启用注销确认。",
  "Lookup timeout": "查找超时",
  "Max 60s. Loading overlay auto-hides after timeout.": "最长 60 秒。加载覆盖超时后自动隐藏。",
  "Max hops": "最大跳数",
  "Max recursive hostname resolution depth for topology (1-15).": "拓扑的最大递归主机名解析深度 (1-15)。",
  "Min TLS": "最小 TLS",
  "Minimum TLS version": "最低 TLS 版本",
  "Mode": "模式",
  "Multi-select common TCP services for simple discovery.": "多选常用 TCP 服务以实现简单发现。",
  "No issues detected (with current filters).": "未检测到问题（使用当前过滤器）。",
  "No issues detected.": "没有检测到问题。",
  "Opportunistic encryption": "机会性加密",
  "Optional override for DoH mode.": "DoH 模式的可选覆盖。",
  "Per DNS/DoH lookup timeout for topology chain resolution.": "拓扑链解析的每个 DNS/DoH 查找超时。",
  "Pick saved session profile": "选择保存的会话配置文件",
  "Profiles": "型材",
  "PTR lookups disabled for topology end nodes.": "对拓扑末端节点禁用 PTR 查找。",
  "PTR lookups enabled for topology end nodes.": "为拓扑末端节点启用 PTR 查找。",
  "Purge": "清除",
  "Purge cache": "清除缓存",
  "Purge entire cache?": "清除整个缓存？",
  "Purge everything": "清除一切",
  "Purge URLs (one per line)": "清除 URL（每行一个）",
  "Purge URLs?": "清除网址？",
  "Purge URLs…": "清除 URL...",
  "Purge: everything": "清除：一切",
  "Redirect HTTP to HTTPS at the edge.": "在边缘将 HTTP 重定向到 HTTPS。",
  "Refresh records": "刷新记录",
  "Rewrites mixed content links to HTTPS when possible.": "如果可能，将混合内容链接重写为 HTTPS。",
  "Security": "安全",
  "Security (CAA)": "安全（CAA）",
  "Settings can be exported/imported and cloned across sessions.": "可以跨会话导出/导入和克隆设置。",
  "Show passed": "显示已通过",
  "Simplified": "简化版",
  "Skip reverse DNS lookups to speed up topology loading.": "跳过反向 DNS 查找以加快拓扑加载速度。",
  "SSL mode": "SSL模式",
  "SSL/TLS": "SSL/TLS",
  "SSL/TLS controls for {{zone}}.": "{{zone}} 的 SSL/TLS 控制。",
  "System default": "系统默认",
  "TCP services to probe": "要探测的 TCP 服务",
  "Temporarily bypasses cache (Cloudflare may auto-disable after a few hours).": "暂时绕过缓存（Cloudflare 可能会在几个小时后自动禁用）。",
  "This purges cached content for the active zone. It can temporarily increase origin load.": "这将清除活动区域的缓存内容。它可以暂时增加原始负载。",
  "Timeout": "暂停",
  "TLS 1.3": "TLS 1.3",
  "Topology": "拓扑结构",
  "Topology annotations disabled.": "拓扑注释已禁用。",
  "Topology annotations enabled.": "启用拓扑注释。",
  "Topology CNAME resolution hops set to {{count}}.": "拓扑 CNAME 解析跃点设置为 {{count}}。",
  "Topology DNS server set to {{server}}.": "拓扑 DNS 服务器设置为 {{server}}。",
  "Topology export path": "拓扑导出路径",
  "Topology export preset set to {{preset}}.": "拓扑导出预设设置为 {{preset}}。",
  "Topology exports will ask for destination.": "拓扑导出将询问目的地。",
  "Topology exports will save directly to default path.": "拓扑导出将直接保存到默认路径。",
  "Topology GEO provider set to {{provider}}.": "拓扑 GEO 提供程序设置为 {{provider}}。",
  "Topology lookup timeout set to {{ms}}ms.": "拓扑查找超时设置为 {{ms}}ms。",
  "Topology mode set to DoH requests.": "Topology mode set to DoH requests.",
  "Topology mode set to standard DNS requests.": "Topology mode set to standard DNS requests.",
  "Topology request mode": "拓扑请求方式",
  "Topology resolution hops": "拓扑解析跳数",
  "Topology service discovery disabled.": "拓扑服务发现已禁用。",
  "Topology service discovery enabled.": "已启用拓扑服务发现。",
  "Topology will scan full recursive CNAME chains.": "拓扑将扫描完整的递归 CNAME 链。",
  "Topology will skip recursive CNAME chain scanning.": "拓扑将跳过递归 CNAME 链扫描。",
  "Turns off country enrichment for resolved IP nodes.": "关闭已解析 IP 节点的国家/地区丰富化。",
  "Unavailable.": "不可用。",
  "Unsupported record types will show in Add Record.": "不支持的记录类型将显示在添加记录中。",
  "Validations warn, but you can still force purge.": "验证会发出警告，但您仍然可以强制清除。",
  "Warnings": "警告",
  "Will not reopen last tabs on launch.": "启动时不会重新打开最后一个选项卡。",
  "Will reopen last tabs on launch.": "将在启动时重新打开最后一个选项卡。",
  "Window close confirmation disabled.": "窗口关闭确认已禁用。",
  "Window close confirmation enabled.": "窗口关闭确认已启用。",
  "Zone per-page set to {{count}}.": "每页区域设置为 {{count}}。",
  "Zone per-page set to inherit ({{count}}).": "每页区域设置为继承 ({{count}})。",
  "Zone unsupported record types set to inherit ({{state}}).": "区域不支持的记录类型设置为继承 ({{state}})。",
  "Zone will hide unsupported record types in Add Record.": "区域将隐藏添加记录中不支持的记录类型。",
  "Zone will not reopen on launch.": "区域在启动时不会重新开放。",
  "Zone will reopen on launch.": "区域将在启动后重新开放。",
  "Zone will show unsupported record types in Add Record.": "区域将在添加记录中显示不支持的记录类型。",
  "1 min": "1分钟",
  "5 min": "5分钟",
  "10 min": "10分钟",
  "30 min": "30分钟",
  "5 s": "5秒",
  "10 s": "10秒",
  "20 s": "20秒",
  "30 s": "30秒",
  "45 s": "45秒",
  "60 s": "60秒",
  "2 min": "2分钟",
  "1 hour": "1小时",
  "4 hours": "4小时",
  "24 hours": "24小时",
  "1.1.1.1 (Cloudflare default)": "1.1.1.1（Cloudflare 默认）",
  "1.0.0.1 (Cloudflare)": "1.0.0.1（Cloudflare）",
  "8.8.8.8 (Google)": "8.8.8.8（谷歌）",
  "8.8.4.4 (Google)": "8.8.4.4（谷歌）",
  "9.9.9.9 (Quad9)": "9.9.9.9（Quad9）",
  "149.112.112.112 (Quad9)": "149.112.112.112（Quad9）",
  "208.67.222.222 (OpenDNS)": "208.67.222.222（开放DNS）",
  "208.67.220.220 (OpenDNS)": "208.67.220.220（开放DNS）",
  "94.140.14.14 (AdGuard)": "94.140.14.14（AdGuard）",
  "76.76.2.0 (Control D)": "76.76.2.0（对照 D）",
  "250 ms": "250毫秒",
  "500 ms": "500毫秒",
  "800 ms": "800毫秒",
  "1200 ms": "1200毫秒",
  "2000 ms": "2000毫秒",
  "3000 ms": "3000毫秒",
  "5000 ms": "5000毫秒",
  "8000 ms": "8000毫秒",
  "10000 ms": "10000毫秒",
  "{{count}} records": "{{count}} 记录",
  "{{count}} URL(s)": "{{count}} 网址",
  "{{count}} visible": "{{count}} 可见",
  "{{setting}} updated.": "{{setting}} 已更新。",
  "{{value}} (current)": "{{value}}（当前）",
  "Add filter": "添加过滤器",
  "Add suggested record…": "添加建议记录...",
  "API Keys": "API 密钥",
  "Applied settings from {{session}}.": "应用来自 {{session}} 的设置。",
  "ASC": "ASC",
  "Assigned nameservers": "分配的域名服务器",
  "Auth Ops": "授权操作",
  "Buffer: {{count}} from {{zone}}": "缓冲区：{{count}} 来自 {{zone}}",
  "Cache level set to {{level}}.": "缓存级别设置为 {{level}}。",
  "Cache Ops": "缓存操作",
  "Cache purged for {{zone}}.": "缓存已清除 {{zone}}。",
  "Clear Filters": "清除过滤器",
  "Clone failed": "克隆失败",
  "Cloned": "克隆",
  "Comment input": "评论输入",
  "contains": "包含",
  "Copied {{count}} record(s) from {{zone}}": "已从 {{zone}} 复制 {{count}} 条记录",
  "Copied {{record}} from {{zone}}": "已从 {{zone}} 复制 {{record}}",
  "Copy failed": "复制失败",
  "Created {{count}} record(s) in {{zone}}": "已在 {{zone}} 中创建 {{count}} 条记录",
  "CSV": "CSV",
  "Date": "日期",
  "DESC": "DESC",
  "Development mode disabled.": "开发模式已禁用。",
  "Development mode enabled (cache bypass).": "启用开发模式（缓存旁路）。",
  "DNS Ops": "DNS 操作",
  "Domain": "领域",
  "Domain summary copied to clipboard": "域摘要已复制到剪贴板",
  "Domain:": "领域：",
  "ends with": "结束于",
  "equals": "等于",
  "Errors": "错误",
  "Event": "事件",
  "example.com": "example.com",
  "Expires:": "到期时间：",
  "Export complete": "导出完成",
  "Export failed": "导出失败",
  "Exported": "出口",
  "Failed to copy to clipboard": "无法复制到剪贴板",
  "Failed to create DNS record: {{error}}": "无法创建 DNS 记录：{{error}}",
  "Failed to delete DNS record: {{error}}": "无法删除 DNS 记录：{{error}}",
  "Failed to import records: {{error}}": "导入记录失败：{{error}}",
  "Failed to load DNS records: {{error}}": "无法加载 DNS 记录：{{error}}",
  "Failed to load zones: {{error}}": "无法加载区域：{{error}}",
  "Failed to paste records: {{error}}": "粘贴记录失败：{{error}}",
  "Failed to purge cache: {{error}}": "无法清除缓存：{{error}}",
  "Failed to purge URLs: {{error}}": "无法清除网址：{{error}}",
  "Failed to update cache level: {{error}}": "无法更新缓存级别：{{error}}",
  "Failed to update development mode: {{error}}": "无法更新开发模式：{{error}}",
  "Failed to update DNS record: {{error}}": "无法更新 DNS 记录：{{error}}",
  "Failed to update proxy: {{error}}": "无法更新代理：{{error}}",
  "Failed to update SSL/TLS setting: {{error}}": "无法更新 SSL/TLS 设置：{{error}}",
  "Field": "场地",
  "For timestamp comparisons, use ISO date/time values (example: {{value}}).": "对于时间戳比较，请使用 ISO 日期/时间值（例如：{{value}}）。",
  "Full timestamp:": "完整时间戳：",
  "greater than (&gt;)": "大于 (&gt;)",
  "greater/equal (&gt;=)": "大于/等于 (&gt;=)",
  "Handle": "处理",
  "Import failed": "导入失败",
  "Imported": "进口",
  "Imported {{imported}} record(s){{suffix}}": "已导入 {{imported}} 条记录 {{suffix}}",
  "JSON": "JSON",
  "Last 24h": "最近 24 小时",
  "Last 7d": "过去 7 天",
  "less than (&lt;)": "小于 (&lt;)",
  "less/equal (&lt;=)": "小于/等于 (&lt;=)",
  "Limit": "限制",
  "Mark as acknowledged/passing": "标记为已确认/通过",
  "Match by type or label.": "按类型或标签匹配。",
  "matches (regex)": "匹配（正则表达式）",
  "No events returned.": "没有返回任何事件。",
  "No matching record types.": "没有匹配的记录类型。",
  "No new records imported. Skipped {{count}} invalid or duplicate item(s).": "没有导入新记录。跳过 {{count}} 无效或重复的项目。",
  "No saved settings found for {{session}}.": "找不到 {{session}} 的已保存设置。",
  "Not available for this zone.": "不适用于该区域。",
  "not contains": "不包含",
  "not equals": "不等于",
  "Object Class": "项目等级",
  "Open export folder": "打开导出文件夹",
  "Open folder": "打开文件夹",
  "Open folder failed": "打开文件夹失败",
  "Operator": "操作员",
  "Overall:": "全面的：",
  "overridden": "被覆盖",
  "Override": "覆盖",
  "Page {{page}}": "页{{page}}",
  "Port 43": "端口 43",
  "Purged": "净化的",
  "Purged {{count}} URL(s) for {{zone}}.": "已清除 {{zone}} 的 {{count}} 网址。",
  "RDAP Response": "RDAP 响应",
  "Records exported as {{format}}": "记录导出为 {{format}}",
  "Registrar (API)": "注册商（API）",
  "Registrar API Match": "注册商 API 匹配",
  "Registrar Entity": "注册商实体",
  "Registrar:": "登记员：",
  "Registry data copied to clipboard.": "注册表数据复制到剪贴板。",
  "Remove filter": "移除过滤器",
  "Remove override": "删除覆盖",
  "Restore": "恢复",
  "Saved to {{path}}": "保存到 {{path}}",
  "Search types…": "搜索类型...",
  "Server export {{format}} completed": "服务器导出 {{format}} 已完成",
  "Server export failed: {{error}}": "服务器导出失败：{{error}}",
  "Session settings exported.": "会话设置已导出。",
  "Session settings imported.": "会话设置已导入。",
  "Show Raw JSON": "显示原始 JSON",
  "Show Table": "显示表",
  "starts with": "开始于",
  "Status": "地位",
  "Status:": "地位：",
  "These checks are best-practice heuristics based only on records currently present in this zone.": "这些检查是仅基于该区域中当前存在的记录的最佳实践启发式检查。",
  "Today": "今天",
  "Updated": "已更新",
  "Value": "价值",
  "Would import {{imported}} record(s){{suffix}}": "将导入 {{imported}} 记录{{suffix}}",
  "zone": "区",
  "Zone: {{name}}": "区域：{{name}}"
}
